要求admin清理時事台批鬥post

根本無關時事

吹水台？

好撚柒多達哥post啊admin